知唔知點解係長方形啊🤔

硝酸鉀啊！

攞走個磅佢

一日都係佢地衰
有人買咪有人賣囉

你當我茂利呀